نیازمندی های کاربردی
 .1قابلیت اضافه کردن کالا به سیستم
 
 .2امکان اماگیری از کالا فروخته شده
 
 .3ایجاد حساب شخصی
 
 .4قابلیت چاپ فاکتور
 
 .5قابلیت حذف کالا
 
 .6قابلیت محاسبه امتیاز مشتری
 
 .7قابلیت ویرایش اطلاعات کالا
 
 .8گزارش امار اجناس موجود در انبار
 
 .9اعلام هشدار زمان کمبود
 
 .11امکان خرید
 
 .12ویراش اطلاعات کاربران
 
نیازمندی های غیر کاربردی
--------------------------

 .1پرداخت به صورت کارت خوان
 
 .2پرداخت به صورت نقدی
 
 .3نگهداری تمام اطلاعات موارد فروخته شده در بانک اطلاعاتی